{
  "New web update": "新的网页更新",
  "Update": "更新",
  "Crafting": "制作中",
  "Clan": "部落的",
  "User Profile": "用户资料",
  "Clan List": "部落列表",
  "Members": "成员",
  "Walker List": "步行者列表",
  "Resource Maps": "资源地图",
  "Diplomacy": "Diplomacy",
  "Trades": "交易",
  "Auction Timers": "拍卖计时器",
  "About": "关于",
  "Github project": "Github project",
  "Light Theme Mode": "亮色主题模式",
  "Profile": "个人信息",
  "Members List": "成员列表",
  "Crafter": "制造者",
  "Tech Tree": "技术树",
  "Stiletto the best website for Last Oasis": "最后绿洲最佳网站",
  "View and control your clan's technology tree.": "查看和控制你部族的技术树。",
  "Last Oasis Crafting Calculator": "最后一个绿洲制造计算器",
  "Quality Calculator": "质量计算器",
  "Walkers Upgrades Cost": "步行者升级成本",
  "Help to translate the website": "帮助翻译网站",
  "This website uses utilities related to the game 'Last Oasis' but is not affiliated with": "这个网站使用了与游戏“最后一个 Oasis”相关的实用工具，但不附属于您的",
  "This website uses cookies to enhance the user experience.": "此网站使用 cookie 来增强用户体验。",
  "Login with discord": "不和登录",
  "Connect in demo mode": "在演示模式下连接",
  "Crafting Calculator": "制造者",
  "Here you can see and automatically calculate the materials needed to build each item. It is in English and Spanish": "这里您可以看到并自动计算构建每个项目所需的材料。它是英文和西班牙文。",
  "See how much time is left to finish the auctions of the maps you want easily": "看看还有多少时间来完成您想要的地图的拍卖。",
  "Trading System": "交易系统",
  "You can create offers or search for them easily from here, you don't need to be on 20 discord servers looking for who to exchange with": "您可以轻松地从这里创建报价或搜索。 你不需要在 20 个不和服务器上寻找谁与谁交流",
  "Check when your walkers were last used and who used them in a simple and quick way. I have created a discord bot that apart from giving other functions allows you to control the walkers log in an easier way": "检查你的步行者是什么时候被最后一次使用，并且是谁以简单和快速的方式使用的。 我已经创建了一个不和的机器人，除了赋予其他功能之外，您可以更容易地控制行走者登录。",
  "Clan Diplomacy": "部族外交官：",
  "Use this section to control your clan, make alliances or send wars and to easily show it to your clan members.": "使用本节控制你的部族，结成联盟或发送战争，并轻松向你的部族成员展示它。",
  "Create and edit maps to add resources or strategic points.": "创建和编辑地图以添加资源或战略点。",
  "The administrator will be notified to delete the user, the user will not be deleted directly.": "管理员将收到删除用户的通知，用户将不会被直接删除。",
  "Your details": "您的详细信息",
  "Discord Tag": "Discord 标签",
  "Nick in Game": "游戏中的昵称",
  "Not defined": "未定义",
  "No Clan": "无部族。",
  "Delete user": "删除用户",
  "Close session": "关闭会话",
  "Are you sure?": "您确定吗？",
  "This option is not reversible, your user and all his data will be deleted.": "此选项不可逆，您的用户和他的所有数据将被删除。",
  "Cancel": "取消",
  "Name": "名称",
  "Filter walkers": "筛选行程",
  "Add name in the game": "在游戏中添加名称",
  "Your name in Last Oasis": "你在最后一个绿洲的名字",
  "Add": "添加",
  "Share": "分享",
  "Copy": "复制",
  "Join a clan": "加入一个部族。",
  "Clan Name": "部族名称",
  "Flag Color": "标记颜色",
  "(Optional)": "(可选)",
  "Create a clan": "创建一个部落...",
  "Manage Clan": "管理班级",
  "Leave clan": "离开部落。",
  "Error when connecting to the API": "连接到 API 时出错",
  "The page you are looking for does not exist": "您正在寻找的页面不存在",
  "Log in again": "再次登录",
  "You do not have permission to access this page": "您没有访问此页面的权限",
  "Change language": "更改语言",
  "Spanish": "西班牙语",
  "English": "Distr.",
  "Russian": "俄文",
  "French": "法文",
  "German": "德文",
  "Chinese Simplified": "简体中文",
  "Italian": "意大利语",
  "Japanese": "日语",
  "Polish": "波兰语",
  "Portuguese, Brazilian": "葡萄牙文（巴西）",
  "Transactions": "交易记录",
  "Transaction": "交易",
  "Total": "总计",
  "Date": "日期",
  "Member List": "会员列表",
  "Kick": "踢出",
  "List of requests": "请求列表",
  "Accept": "接受",
  "Reject": "拒绝",
  "Category": "类别",
  "Parent": "父级",
  "There are no pending requests": "没有待处理的请求",
  "Loading the list of requests to enter the clan": "正在加载要进入部族的请求列表",
  "Transfer Clan": "传输班级",
  "This option is not reversible, so be careful who you pass it on to in the leadership of the clan": "此选项不可逆，所以请注意你在部族领导层中传递给谁。",
  "New leader:": "新领导：",
  "Change leader": "更改领导者",
  "Delete": "删除",
  "Delete Clan": "删除班级",
  "By deleting the clan you will delete all the data linked to it, be careful because this option is not reversible": "通过删除部族，您将会删除所有关联的数据，请小心，因为此选项不可逆。",
  "Menu": "菜单",
  "Total materials": "总材料",
  "To make": "要创建",
  "You need the following materials": "您需要以下材料",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Generate a link to share it": "生成一个链接以分享它",
  "List of all necessary materials by": "列出所有必要的材料由",
  "Download Totals": "下载总计",
  "Application to enter the clan sent": "进入部族发送的申请",
  "Leader": "领导者",
  "Discord Invite Link": "Discord 邀请链接",
  "Actions": "行动",
  "Send request": "发送请求",
  "Walker ID": "步行者ID",
  "Clan Configuration": "部落配置",
  "Last Harvested": "上次采集时间",
  "Harvested now": "马上获取",
  "Now": "现在开始",
  "Estimated current Quality": "估计当前质量",
  "Max quality in": "最大质量为",
  "Request": "请求",
  "Request message": "请求消息",
  "You don't have access here, try to log in again": "您在这里没有访问权限，请重新登录",
  "Error when kicking a member": "踢一个成员时出错",
  "Error when add member": "添加成员时出错",
  "Error when reject member": "拒绝会员时出错",
  "Clan deleted correctly": "部族删除成功",
  "Error when delete clan": "删除部族时出错",
  "Error when change owner of clan": "更改部族所有者时出错",
  "This option is not reversible": "此选项是不可逆的",
  "Search": "搜索",
  "Clean": "清理",
  "Owner": "所有者",
  "Use": "使用",
  "Last User": "最后用户",
  "Last Use": "上次使用",
  "It can be used in": "它可以使用",
  "Not used in any recipe": "未用于任何配方",
  "You need to have a clan to access this section": "您需要一个部族才能访问此部分",
  "For the walkers to appear it is necessary to link the discord server with the clan, only users with administration power can add the discord server.": "要让步行者出现，必须将Discord服务器与部族连接起来。 只有拥有管理权限的用户可以添加 Discord 服务器。",
  "You can link the discord server more easily by typing !linkserver in your discord server when you have added the bot.": "当您添加了机器人时，您可以通过在您的Discord服务器中输入!linkserver来更容易地连接Discord 服务器。",
  "Discord ID": "Discord ID",
  "Link discord server": "链接Discord 服务器",
  "Discord Bot": "Discord Bot",
  "You need to add the bot to your discord to compile the list of walkers from the log, but it also has other functions like checking what you need to do the different items": "您需要将机器人添加到您的不和状态以编译日志中的步行者列表， 但它还有其他功能，如检查你需要做什么来执行不同的项目",
  "Map List": "地图列表",
  "Map Name": "地图名称",
  "Open a map that has already been created": "打开已创建的地图",
  "Open map": "打开地图",
  "New Map": "新地图",
  "Map ID": "地图 ID",
  "Map Pass": "地图通过",
  "Show Grid": "显示网格",
  "Hide Grid": "隐藏网格",
  "Allow Editing": "允许编辑",
  "Read Only": "只读",
  "Enable editing with the link": "启用链接编辑",
  "Date of burning": "燃烧日期",
  "Days for burning": "Days for burning",
  "Map Type": "地图类型",
  "Create new map": "创建新地图",
  "Back to the list of maps": "返回地图列表",
  "List": "列表",
  "Edit": "编辑",
  "Password": "密码",
  "Update Data": "更新数据",
  "Updated data": "更新数据",
  "Change Password": "更改密码",
  "Password changed": "密码已更改",
  "Error": "错误",
  "Information": "信息",
  "Type": "类型",
  "Coordinate": "坐标",
  "Not the same as in the game": "与游戏中的不相同",
  "Not necessary": "不需要",
  "Quality of your tool": "您的工具的质量",
  "Quality of Harvested Resource": "B. 所获资源的质量",
  "Quality": "质量",
  "Create resource": "创建资源",
  "Login again": "再次登录",
  "Temporal Marker": "Temporal Marker",
  "Published Trades": "已发布的交易",
  "Supply": "供应",
  "Demand": "需求",
  "Resource": "资源",
  "Resource or mats for": "资源或垫子",
  "Region": "地区",
  "Filter trades": "筛选交易",
  "Clean filter": "清理过滤器",
  "If you want to publish your own exchange offers you have to be connected": "如果您想要发布您自己的交易报价，您必须连接",
  "Publish an trade": "发布交易",
  "Quantity": "数量",
  "Publish": "发布",
  "Price per unit": "每单位价格",
  "Unit": "1 D-1, 1 P-5, 1 P-4, 1 P-3,",
  "No trade offers were found with this filter": "没有找到此过滤器的交易报价",
  "Allies": "盟友数",
  "Ally": "完全的",
  "NAP or Settlers": "国家行动方案或定居者",
  "NAP or Settler": "国家行动方案或定居者",
  "Symbol": "符号",
  "War": "战争：",
  "Create a relationship": "创建关系",
  "This data is not saved, if you reload the page it will be deleted": "此数据未保存，如果您重新加载页面将被删除",
  "Sound Off": "关闭声音",
  "Sound On": "声音开启",
  "Show map": "显示地图",
  "Delete map": "删除地图",
  "Share map": "分享地图",
  "Hours": "小时数",
  "Try again later": "稍后再试",
  "Minutes": "分钟",
  "Seconds": "秒",
  "Description": "描述",
  "Start": "开始",
  "Stop": "停止",
  "made on": "制作于：",
  "Cost to learn": "学习成本",
  "Recipe": "配方",
  "Who has learned it?": "谁学了？",
  "Latest updates": "最新更新",
  "Report Bugs": "报告错误",
  "If you find a bug, let me know on GitHub so it can be fixed!": "如果你发现了一个 bug，请让我在 GitHub 上知道，以便它可以解决！",
  "Report": "报告",
  "I have also created a discord bot useful to control the walkers and make a list of what is needed to create objects.": "我还创建了一个不和的机器人来控制步行者并列出创建对象所需的清单。",
  "Go to Discord bot": "前往Discord机器人",
  "Dm94Dani´s Discord": "Dm94Dani Discord",
  "Help keep the website running": "帮助保持网站运行",
  "Steam Page": "Steam页面",
  "Official Discord": "官方Discord",
  "Save Tree Data": "保存树数据",
  "Delete Tree Data": "删除树数据",
  "See who has learned it": "查看谁学到了它",
  "No one has learnt it": "没有人学到它",
  "You need a clan for this function": "你需要一个部族来完成这个函数",
  "Wiki": "维基",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "What information do we collect?": "我们收集什么信息？",
  "Cookies - This site only uses Google cookies to view web traffic.": "Cookie - 本网站仅使用 Google cookie 查看网络流量。",
  "Private data - The only registration data saved is Discord ID and Discord Tag.": "私人数据 - 唯一保存的注册数据是 Discord ID 和 Discord 标签。",
  "What do we use this data for?": "我们是如何使用这个数据的？",
  "To improve the web experience.": "改进网络体验。",
  "To provide some functions such as clan management and map management.": "提供一些功能，如部族管理和地图管理。",
  "Your Discord Tag and Discord ID can be displayed on our website for different functions such as trading or clan functions.": "Your Discord Tag and Discord ID can be displayed on our website for different functions such as trading or clan functions.",
  "Our website, products and services are directed to persons who are at least 13 years of age or older.": "我们的网站、产品和服务面向至少13岁或以上的人。",
  "Changes to the privacy policy": "隐私政策的更改",
  "To ensure that our policies always comply with current legal requirements, we reserve the right to make changes to ensure that we are always in line with current legislation.": "确保我们的政策始终符合目前的法律要求， 我们保留进行修改的权利，以确保我们始终符合现行立法。",
  "Last modification of the policy": "政策的最后修改",
  "If you think something is missing or should be changed, please contact me to fix it.": "If you think something is missing or should be changed, please contact me to fix it.",
  "Data added to the website such as diplomacy, map resources or clan members are stored in a database and the necessary security measures are taken so that no one can access these data.": "添加到外交等网站的数据 地图资源或部族成员储存在数据库中，并采取必要的安全措施，使任何人都无法获得这些数据。",
  "Source Code is published on GitHub for full disclosure where you can also report any issues found.": "源代码发布在 GitHub 上，以全面披露您也可以报告发现的任何问题。",
  "Change Permissions": "更改权限",
  "Allow to change bot settings": "允许更改机器人设置",
  "Discord Bot settings": "Discord 机器人设置",
  "Allow editing walkers": "允许编辑行程",
  "Allow editing diplomacy": "允许编辑Diplomatic",
  "Allow kick members": "允许踢出成员",
  "Discord Bot Configuration": "Discord 机器人配置",
  "Bot language": "机器人语言",
  "If you want the bot to read the clan log, it is necessary for other functions.": "如果你想要机器人读取部族日志，则需要其他函数。",
  "Read discord clan log.": "读取Discord 部族日志。",
  "Read the clan log and if a member was kicked, kick from here too.": "阅读克隆日志，如果一个成员被踢出，也会从这里踢出。",
  "Automatic kick members from the clan": "自动踢出部族成员",
  "Automatically if a PVP walker is used it is marked as not ready.": "如果使用 PVP 步行器自动被标记为未就绪。",
  "Warns if someone brings out a walker they don't own.": "警告如果有人拿出他们不拥有的步行者。",
  "Sponsored servers": "赞助服务器",
  "Close": "关闭",
  "Save": "保存",
  "Schedule a notification": "Schedule a notification",
  "Vitamins": "Vitamins",
  "Equipment": "设备",
  "Construction": "B. 建筑",
  "Walkers": "步行者",
  "Point Of Interest": "兴趣点",
  "Trade Station": "贸易站",
  "Proxy": "代理服务器",
  "All": "所有的",
  "Aloe": "阿卢埃文",
  "Animal Fat": "动物脂肪：",
  "Apple": "苹果",
  "Ash": "阿什文",
  "Beeswax": "比斯瓦克斯",
  "Blood Turnip": "血液突变",
  "Bone Glue": "骨色胶片",
  "Bone Splinter": "骨架分割符",
  "Cactus Flesh": "Cactus Flesh",
  "Cattail": "捕获量",
  "Ceramic Shard": "陶瓷碎片",
  "Charcoal": "木炭类",
  "Chitin Plate": "甲壳板甲",
  "Clay": "粘土",
  "Contaminated Water": "受污染的水",
  "Corn": "玉米",
  "Cotton": "棉花：",
  "Earth Wax": "地球Wax",
  "Feather": "羽化",
  "Fiber": "纤维化",
  "Fiber Weave": "纤维Weave",
  "Fragment": "片段",
  "Glass": "玻璃板",
  "Hide": "隐藏",
  "Huge Cactus Fruit": "巨型Cactus Fruit",
  "Insects": "昆茨文",
  "Iron Ingot": "铁锭",
  "Iron Ore": "铁矿石",
  "Lava": "Lava",
  "Liquid Fuel": "液体燃料",
  "Meteor Core": "Meteor Core",
  "Mushroom Flesh": "马歇尔弗莱斯",
  "Nibiran Mineral": "Nibiran Mineral",
  "Nomad Cloth": "野外布色",
  "Proxy License": "代理许可协议",
  "Obsidian": "Obsidian",
  "Palm Leaves": "棕榈叶子",
  "Pearl": "珍尔",
  "Purified Water": "净化水",
  "Red Banana": "红香ana",
  "Redwood Wood": "Redwood Wood",
  "Reinforced Plank": "强化木板",
  "Rope": "绳子",
  "Rupu Gel": "Rupu Gel",
  "Rupu Pelt": "鲁普佩尔特",
  "Rupu Vine": "Rupu Vine",
  "Salt Rock": "盐岩石",
  "Sand": "沙子",
  "Shattered Fragment": "破碎的片段",
  "Stone": "石头",
  "Sulfur": "Sulfur",
  "Tablet": "平板电脑",
  "Terrain: Clay Spots": "Terrain：粘土点",
  "Terrain: Black Soil": "Terrain: Black Soil",
  "Terrain: Excavatable": "术语：可Excavavatable",
  "Tar": "塔尔",
  "Thornberry": "Thornberry",
  "Torque": "托尔克",
  "Walker Mechanism": "步行者机制",
  "Wood": "木头",
  "Wood Shaft": "木制形状",
  "Worm Scale": "蠕虫比例",
  "Worm Silk": "蠕虫丝克",
  "Base": "基数",
  "Enemy Base": "敌人基地",
  "Friend Base": "好友基础",
  "Trader": "交易",
  "Barrier Base": "障碍物基地",
  "Barrier Gate": "路障门",
  "Barrier Plank": "屏障板",
  "Bed": "床位",
  "Hammock": "哈姆莫克",
  "Sand Bed": "沙床座",
  "Cement Battlements": "水泥营",
  "Cement Corner": "水泥角",
  "Cement Door": "水泥门",
  "Cement Foundation": "水泥基金会",
  "Cement Roof": "水泥屋顶",
  "Cement Wall 1": "水泥墙 1",
  "Cement Wall 2": "水泥墙 2",
  "Cement Wall With Window 1": "带窗口1的水泥墙",
  "Cement Wall With Window 2": "带窗口2的水泥墙",
  "Cement Wall With Windows 1": "Windows 1水泥墙",
  "Cement Wall With Windows 2": "带Windows 2的水泥墙",
  "Clay Battlement": "粘土兵营",
  "Clay Corner": "粘土角",
  "Clay Door": "粘土门",
  "Clay Foundation": "粘土地基",
  "Clay Roof": "粘土屋顶",
  "Clay Wall": "粘土墙",
  "Clay Wall with Window": "带窗户的粘土墙",
  "Clay Wall with Windows": "带有Windows 的粘土墙",
  "Stone Wall": "石质墙",
  "Stone Door": "石制门",
  "Stone Roof": "石质屋顶",
  "Stone Wall with Window": "带有窗口的石质墙",
  "Ammo Chest": "弹药箱",
  "Gigantic Chest": "巨型宝箱",
  "Large Chest": "大型宝箱",
  "Large Water Bag": "大型水包",
  "Medium Chest": "中型宝箱",
  "Medium Water Bag": "中型水包",
  "Obsidian Canister": "Obsidian Canister",
  "Obsidian Pot": "黑西安波特",
  "Small Water Bag": "小型水包",
  "Small Chest": "小型宝箱",
  "Water Pitcher": "跳水器",
  "Clan Flag": "部族标志",
  "Clan Flag Hanging": "部族旗帜悬挂中",
  "Heavy Wood Battlements": "重型木兵营",
  "Heavy Wood Corner": "重型木头边角",
  "Heavy Wood Door": "重木门",
  "Heavy Wood Double Slit Wall": "重型木质双斜墙",
  "Heavy Wood Foundation": "重型木质地基",
  "Heavy Wood Roof": "重型木质屋顶",
  "Heavy Wood Slit Wall": "重型木质斜墙",
  "Heavy Wood Wall 1": "重型木质墙 1",
  "Heavy Wood Wall 2": "重型木质墙2",
  "Light Wood Door": "轻木门",
  "Light Wood Foundation": "轻木基金会",
  "Light Wood Guard Rail": "轻型木质防护车",
  "Light Wood Roof": "小木质屋顶",
  "Light Wood Stairs": "轻型木质楼梯",
  "Light Wood Wooden Battlements": "轻木制兵营",
  "Light Wood Wooden Corner": "小木制边角",
  "Light Wood Wooden Double Slit Wall": "轻木木制双斜墙",
  "Light Wood Wooden Slit Wall": "小木质木质斜墙",
  "Light Wood Wooden Wall": "轻木制木质墙",
  "Medium Wood Battlements": "中型木兵营",
  "Medium Wood Door": "中型木门",
  "Medium Wood Double Slit Wall": "中型木质倾斜墙",
  "Medium Wood Foundation": "中型木质地基",
  "Medium Wood Roof": "中型木质屋顶",
  "Medium Wood Slit Wall": "中型木质斜墙",
  "Medium Wood Wall": "中型木质墙",
  "Cloth Door": "布门",
  "Sandbag Roof": "沙袋屋顶",
  "Sandbag Wall": "沙袋墙",
  "Sandbag Wall Window": "沙袋墙窗口",
  "Crane": "克兰语",
  "Hose Station": "散装站",
  "Rangefinder": "Rangefinder",
  "Ballista": "Ballista",
  "Catapult": "投影器",
  "Gun Pod": "Gun Pod",
  "Net Thrower": "净投掷器",
  "Remote Ballista": "远程Ballista",
  "Repeater": "中继器",
  "Scattershot Gun": "散射枪",
  "Slingshot": "Slingshot",
  "Small Ballista": "小巴利斯塔文",
  "Gun Pod Plating": "枪支板甲 - 装饰",
  "Gun Pod Shell": "Gun Pod Shell",
  "Chair Comfortable": "Chair Comforable",
  "Chair Simple": "主席简单易用",
  "Chair Throne": "主 席 Throne",
  "Table": "表",
  "Basket Open": "篮子打开",
  "Basket Tall": "篮球",
  "Basket Wide": "篮子",
  "Carpet Dark": "地毯深色",
  "Carpet Light": "地毯灯",
  "Fire Goblet": "火焰Goblet",
  "Lamp Double Hanging": "双手悬停灯",
  "Lamp Overhanging": "Lamp 重叠中",
  "Lamp Single Hanging": "灯光单次挂载",
  "Lamp Standing": "直立灯",
  "Advanced Fiberworking Station": "高级纤维化站",
  "Advanced Furnace": "高级转化器",
  "Advanced Woodworking Station": "高级木工站",
  "Artificer Woodworking Station": "工匠木工站",
  "Camp Fire": "阵营火力",
  "Dyeing Station": "染色站",
  "Fiberworking Station": "消防站",
  "Furnace": "转炉类",
  "Lumbermill": "Lumbermill",
  "Obsidian Machine": "黑鬼机",
  "Purification Station": "净化站",
  "Quarry": "采石机",
  "Infused Obsidian Bottle": "Infused Obbiran Bottle",
  "Soil Excavator": "土壤挖掘器",
  "Stomping Station": "Stoming Station",
  "Torque Windmill": "Torque 风力机",
  "Water Condenser": "水冷凝器",
  "Woodworking Station": "木工站",
  "Cauterizing Station": "加密站",
  "Defensive Tower": "防御塔",
  "Rupu Sling": "Rupu Sling",
  "Bone Bolt": "骨头",
  "Bone Harpoon": "骨干哈波恩州",
  "Ceramic-Tipped Bolt": "Ceramic-Tiped Bolt",
  "Ceramic-Tipped Harpoon": "Ceramic-Tipped Harpoon",
  "Fire Bolt": "火焰箭头",
  "Flint Bolt": "Flint Bolt",
  "Flint Harpoon": "Flint Hampoon",
  "Hellfire Bolt": "希腊火焰箭头",
  "Iron-Tipped Bolt": "铁钉装的箭头",
  "Iron-Tipped Harpoon": "铁水抽射的哈普翁文",
  "Explosive Bolt": "爆炸箭头",
  "Catapult Boulder": "龙卷风巨人",
  "Fire Bomb": "火焰炸弹数",
  "Charged Boulder": "充能的巨石",
  "Bombolt": "轰炸机",
  "Net": "净值",
  "Dart": "暗色",
  "Floating Mine": "浮矿石",
  "Explosive Dart": "爆炸暗色",
  "Hullbreaker Scattershot": "Hullbreaker 截图",
  "Scattershot": "Scattershot",
  "Aloe Goo Bomb": "Aloe Goo Bomb",
  "Chalk Bomb": "Chalk 炸弹数",
  "Cluster Bomb": "集束炸弹b",
  "Green Death Bomb": "绿色死亡炸弹b",
  "Insect Bomb": "昆虫炸弹数",
  "Rupu Rock": "鲁普罗克",
  "Small Boulder": "小巨兽人",
  "Sulfur Bomb": "硫轰炸机",
  "Gas Mask": "防毒面具",
  "Baskwood Armor": "Baskwood 盔甲",
  "Baskwood Boots": "巴斯克伍德靴子",
  "Baskwood Bracers": "巴斯克伍德护腿",
  "Carapace Armor": "Carapace Armor",
  "Carapace Boots": "漫画靴子",
  "Carapace Gauntlets": "Carapace Gauntlets",
  "Cloak": "Cloak",
  "Feather Boots": "羽毛靴子",
  "Fiber Arm Wraps": "纤维臂包",
  "Fiber Headwrap": "纤维头换行",
  "Fiber Sandals": "纤维沙色",
  "Fiber Shirt And Trousers": "纤维衬衫和裤子",
  "Brittle Bone Armor": "英国骨甲",
  "Forester's Armor": "林地护甲",
  "Forester's Sandals": "森林者的桑德斯",
  "Forester's Sleeves": "森林者的塞耶夫",
  "Iron Studded Armor": "铁钉装甲运兵车",
  "Iron Studded Boots": "钢铁靴子",
  "Iron Studded Gauntlets": "铁钉手套",
  "Redwood Wood Armor": "红木盔甲",
  "Redwood Wood Boots": "红木靴子",
  "Redwood Wood Bracers": "红色木质护腿",
  "Cloaked Rupu Fur Armor": "Cloaked Rupu Fur Armor",
  "Rupu Fur Armor": "Rupu Fur Armor",
  "Rupu Fur Sandals": "Rupu Fur Sandals",
  "Rupu Fur Sleeves": "Rupu Fur Sleeves",
  "Triple Stitch Armor": "三重剑甲",
  "Triple Stitch Boots": "三重靴子",
  "Triple Stitch Bracers": "三重技能护腿",
  "Kite": "基特文",
  "Exoskeleton": "Exoskeleton",
  "Durable Water Sack": "耐用水包",
  "Heavy Backpack": "重型背包",
  "Light Backpack": "轻型背包",
  "Split Durable Water Sack": "分离耐用水包",
  "Medium Backpack": "中型背包",
  "Torque Backpack": "Torque 背包",
  "Water Circulator": "水环流器",
  "Wingsuit": "棋子",
  "Bone Bottle": "骨制瓶子",
  "Ceramic Flask": "陶瓷面板",
  "Improvised Bottle": "简易瓶子",
  "Makeshift Bottle": "Makeshift Bottle",
  "Obsidian Flask": "黑鬼玻璃板",
  "Split Bone Bottle": "分割骨架瓶子",
  "Split Ceramic Flask": "拆分陶瓷玻璃板",
  "Foraging Pouch": "Foraging Pouch",
  "Large Gathering Pouch": "大型收集包",
  "Beltless Grappling Hook": "无情的绘图钩子",
  "Fast Grappling Hook": "快速绘图钩子",
  "Long Grappling Hook": "长绘图钩子",
  "Repaired Grappling Hook": "修复绘图钩子",
  "Torque Battery": "托盘电池",
  "Primitive Bandage": "原始带子",
  "Sterile Bandage": "Sterile Bandage",
  "Magma Seeds": "Magma 种子",
  "Bonebreaker": "Bonebreaker",
  "Desert Mule": "Desert Mule",
  "Worm Tincture": "Worm Tincture",
  "Fury Fumes": "熔炉烟雾",
  "Jojo Mojo": "Jojo Mojo",
  "Race Dust": "竞赛尘埃：",
  "Rupu Repellent": "Rupu 变形",
  "Sinus Destroyer": "海螺破坏者",
  "Vision Powder": "视力能量模式",
  "Beat Stick": "拍打杆子",
  "Blunt Quarterstaff": "钝器季数",
  "Bonespike Sword": "博内斯皮克剑",
  "Bouldercut Battle Axe": "巨型战斧头",
  "Firestone Bladestaff": "费斯通布斯塔夫州",
  "Firestone Bludgeon": "闪电灯泡开启",
  "Firestone Bozdogan": "费雷斯通波兹多丹",
  "Firestone Hammerstaff": "Firestone Hammerstaff",
  "Firestone Kopesh": "Firestone Kopesh",
  "Firestone Longblade": "风调长刀阔剑",
  "Ironblade Quarterstaff": "石制车站级工作人员",
  "Jaggertooth Club": "Jaggertooth Club",
  "Jaggertooth Maul": "Jaggertooth Maaul",
  "Javelin": "Javelin",
  "Long Bonespike Swordstaff": "长Bonespike 剑法杖",
  "Long Ceramic Hoofmace": "长陶瓷帽子",
  "Nibiran Battle Axe": "尼伯兰战斧头",
  "Nibiran Curved Dagger": "尼伯兰曲线达格器",
  "Nibiran Decapitator": "Nibiran 解码器",
  "Nibiran Hammer": "Nibiran Hammer",
  "Nibiran Quarterstaff": "Nibiran Quterstaff",
  "Nibiran Warhammer": "Nibiran Warhammer",
  "Paddleblade Quarterstaff": "Paddleblade 季度工作人员",
  "Rawbone Club": "Rawbone Club",
  "Rawbone Maul": "Rawbone Maaul",
  "Rawbone Quarterstaff": "Rawbone Quarterstaff",
  "Sawtooth Sword": "锯齿剑",
  "Short Ceramic Hoofmace": "短陶瓷色帽子",
  "Short Malletblade": "短式马莱德渐变",
  "Singblade": "Singblade",
  "Spikebone Club": "SpikeBone Club",
  "Spikebone Maul": "Spikebone Maull",
  "Throwing Net": "投掷网络",
  "Torch": "火灯",
  "Traveller's Staff": "旅行者的法杖",
  "Wyndan Flame Sword": "Wyndan Flame 剑",
  "Wyndan Hammer": "Wyndan Hammer",
  "Wyndan Sabre": "Wyndan Sabre",
  "Wyndan Warhammer": "Wyndan Warhammer",
  "Wyndanblade Quarterstaff": "Wyndandande 季度工作人员",
  "Firebomb": "燃烧弹",
  "Firestone Axe": "复活节轴",
  "Firestone Battleaxe": "菲斯通战车",
  "Advanced Hatchet": "高级色调",
  "Bouldercut Hand Axe": "巨型手斧头",
  "Heavy Rawbone Hand Axe": "重型Rawbone Hand Axe",
  "Nibiran Hand Axe": "Nibiran Hand Axe",
  "Rawbone Battle Axe": "Rawbone 战斗斧",
  "Rawbone Hand Axe": "Rawbone Hand 斧头",
  "Woodcutter's Hatchet": "木头的帽子",
  "Advanced Pickaxe": "高级皮卡轴",
  "Master Pickaxe": "大师级皮卡轴",
  "Simple Pickaxe": "简单的皮卡轴",
  "Simple Repair Hammer": "简易修理锤子",
  "Scythe": "Scythe",
  "Simple Sickle": "简单Sickle",
  "Nibiran Ingot": "Nibiran Ingot",
  "Lava Fuel": "岩浆燃料",
  "Buffalo Walker Body": "Buffalo Walker体",
  "Buffalo Walker Legs (1 of 2)": "Buffalo Walker Legs (2)",
  "Buffalo Walker Legs Armored (1 of 2)": "Buffalo Walker Legs Armored(2)",
  "Buffalo Walker Legs Heavy (1 of 2)": "Buffalo Walker Legs 重型(2)",
  "Buffalo Walker Wings Heavy (1 of 2)": "Buffalo Walker Wings 重型(2)",
  "Buffalo Walker Wings Medium (1 of 2)": "Buffalo Walker Wings medium (2)",
  "Buffalo Walker Wings Raider (1 of 2)": "Buffalo Walker Wings Raider (1 of 2)",
  "Buffalo Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Buffalo Walker Wings Rugged (1 of 2)",
  "Buffalo Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "Buffalo Walker Wings Skirmish (1 / 2)",
  "Buffalo Walker Wings Small (1 of 2)": "Buffalo Walker Wings Small (2)",
  "Buffalo Walker Wings (1 of 2)": "Buffalo Walker Wings (1 / 2)",
  "Buffalo Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Buffalo Walker升级-货运-第2级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "Buffalo Walker升级 - 耐久性-2 级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Buffalo Walker升级 - Gear - 2级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Buffalo Walker升级-移动-2级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Buffalo Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Buffalo Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Buffalo Walker升级 - Water - 2级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Buffalo Walker升级-货运-第3级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "Buffalo Walker升级 - 耐久性-3 级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Buffalo Walker升级 - Gear - 3级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Buffalo Walker升级-移动-3级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Buffalo Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Buffalo Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Buffalo Walker升级 - Water - 3级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Buffalo Walker升级-货运-第4级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "Buffalo Walker升级 - 耐久性-4 级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Buffalo Walker升级 - Gear - Tier 4",
  "Buffalo Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Buffalo Walker升级-移动-4级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Buffalo Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Buffalo Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Buffalo Walker升级 - Water - To 4",
  "Camelop Walker Body": "Camelop 步行者",
  "Camelop Walker Legs (1 of 2)": "Camelop Walker Legs (1/2)",
  "Camelop Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Camelop Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Camelop Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Camelop Walker升级 - Water - 2级",
  "Camelop Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Camelop Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Camelop Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Camelop Walker升级 - Water - 3级",
  "Camelop Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Camelop Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Camelop Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Camelop Walker升级 - Water - 4级",
  "Cobra Walker Body": "科布拉步行者",
  "Cobra Walker Legs (1 of 2)": "Cobra Walker Legs (1/2)",
  "Cobra Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Cobra Walker升级 - 货运-Tier 2",
  "Cobra Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Cobra Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Cobra Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Cobra Walker升级 - Water - 2级",
  "Cobra Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Cobra Walker升级-货运-第3级",
  "Cobra Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Cobra Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Cobra Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Cobra Walker升级 - Water - 3级",
  "Cobra Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Cobra Walker升级-货运-第4级",
  "Cobra Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Cobra Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Cobra Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Cobra Walker升级 - Water - To 4",
  "Dinghy Walker Body": "Dinghy Walker体",
  "Dinghy Walker Legs (1 of 2)": "Dinghy Walker Legs (2) 1",
  "Dinghy Walker Wings Small (1 of 2)": "Dinghy Walker Wings Small (2)",
  "Dinghy Walker Wings (1 of 2)": "Dinghy Walker Wings (1 of 2)",
  "Dinghy Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Dinghy Walker升级 - 货运-Tier 2",
  "Dinghy Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "Dinghy Walker升级 - 耐久性-2 级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Dinghy Walker升级 - Gear-Tier 2",
  "Dinghy Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Dinghy Walker升级-移动-2级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Dinghy Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Dinghy Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Dinghy Walker升级 - Water - 2级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Dinghy Walker升级 - 货运-第三级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "Dinghy Walker升级 - 耐久性-3 级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Dinghy Walker升级 - Gear - 3级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Dinghy Walker升级-移动-3级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Dinghy Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Dinghy Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Dinghy Walker升级 - Water - 3级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Dinghy Walker升级-货运-第4级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "Dinghy Walker升级 - 耐久性-4 级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Dinghy Walker升级 - Gear - Tier 4",
  "Dinghy Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Dinghy Walker升级-移动-4级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Dinghy Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Dinghy Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Dinghy Walker升级 - Water - To 4",
  "Domus Walker Body": "域名步行者",
  "Domus Walker Legs Armored (1 of 2)": "Domus Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Domus Walker Legs (1 of 2)": "Domus Walker Legs (1/2)",
  "Domus Walker Legs Heavy (1 of 2)": "Domus Walker Legs 重型(2) 1",
  "Domus Walker Wings Heavy (1 of 2)": "域名徒步行者队伍重型(2人中1人)",
  "Domus Walker Large Wings (1 of 2)": "Domus Walker Larker Wellings(1/2)",
  "Domus Walker Wings Medium (1 of 2)": "Domus Walker Wings 中 (1 of 2)",
  "Domus Walker Wings Raider (1 of 2)": "Domus Walker Wings Raider (1 of 2)",
  "Domus Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Domus Walker Wings Rugged (1 of 2)",
  "Domus Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "Domus Walker Wings Skirmish (1 / 2)",
  "Domus Walker Wings Small (1 of 2)": "域名徒步行者小分别(1个和2个)",
  "Domus Walker Wings (1 of 2)": "Domus Walker Wings (1 / 2)",
  "Domus Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Domus Walker升级 - 货运-Tier 2",
  "Domus Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "域步行者升级 - 耐久性-2 级",
  "Domus Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Domus Walker 升级 - Gear - 2级",
  "Domus Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Domus Walker升级 - 移动-2级",
  "Domus Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Domus Walker 升级 - Torque - Tier 2",
  "Domus Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Domus Walker升级 - Water - 2级",
  "Domus Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Domus Walker升级 - 货运-第 3 级",
  "Domus Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "域步行者升级 - 耐久性-3 级",
  "Domus Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Domus Walker 升级 - Gear - 3级",
  "Domus Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Domus Walker升级 - 移动-3级",
  "Domus Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Domus Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Domus Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Domus Walker升级 - Water - 3级",
  "Domus Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Domus Walker升级-货运-第4级",
  "Domus Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "域步行者升级 - 耐久性-4 级",
  "Domus Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Domus Walker 升级 - Gear - Tier 4",
  "Domus Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Domus Walker升级 - 移动-4级",
  "Domus Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Domus Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Domus Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Domus Walker升级 - Water - 4级",
  "Falco Walker Body": "Falco Walker体",
  "Falco Walker Legs Armored (1 of 2)": "Falco Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Falco Walker Legs (1 of 2)": "Falco Walker Legs (1/2)",
  "Falco Walker Legs Heavy (1 of 2)": "Falco Walker Legs 重型(2) 1",
  "Falco Walker Wings (1 of 2)": "Falco Walker Wings (1 of 2)",
  "Falco Walker Wings Heavy (1 of 2)": "Falco Walker 翼重型(2)",
  "Falco Walker Wings Large (1 of 2)": "Falco Walker 翼大型(2英)",
  "Falco Walker Wings Medium (1 of 2)": "Falco Walker Wings 中 (1 of 2)",
  "Falco Walker Wings Raider (1 of 2)": "Falco Walker Wings Raider (1 of 2)",
  "Falco Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Falco Walker Wings Rugged (1 of 2)",
  "Falco Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "Falco Walker Wings Skirmish (1 of 2)",
  "Falco Walker Wings Small (1 of 2)": "Falco Walker小翼(1个/秒)",
  "Falco Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "Falco Walker升级-货运-1级",
  "Falco Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "Falco Walker升级-耐久性-第1级",
  "Falco Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "Falco Walker升级 - Gear - Tier 1",
  "Falco Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "Falco Walker升级-移动-1级",
  "Falco Walker Upgrade - Torque - Tier 1": "Falco Walker升级 - Torrque - Tier 1",
  "Falco Walker Upgrade - Water - Tier 1": "Falco Walker升级 - Water - 1级",
  "Falco Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Falco Walker升级 - 货运-Tier 2",
  "Falco Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "Falco Walker升级-耐久性-2级",
  "Falco Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Falco Walker 升级 - Gear - Tier 2",
  "Falco Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Falco Walker升级-移动-2级",
  "Falco Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Falco Walker升级 - Torrque - Tier 2",
  "Falco Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Falco Walker升级 - Water - 2级",
  "Falco Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Falco Walker升级-货运-第三级",
  "Falco Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "Falco Walker升级-耐久性-第3级",
  "Falco Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Falco Walker升级-装备-第3级",
  "Falco Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Falco Walker升级-移动-3级",
  "Falco Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Falco Walker升级 - Torrque - Tier 3",
  "Falco Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Falco Walker升级 - Water - 3级",
  "Falco Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Falco Walker升级-货运-第4级",
  "Falco Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "Falco Walker升级-耐久性-第4级",
  "Falco Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Falco Walker 升级 - Gear - Tier 4",
  "Falco Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Falco Walker升级-移动-4级",
  "Falco Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Falco Walker升级 - Torrque - Tier 4",
  "Falco Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Falco Walker升级 - Water - T4",
  "Firefly Walker Body": "消防车手",
  "Firefly Walker Legs (1 of 2)": "消防队徒团(1个-2个)",
  "Firefly Walker Wings (1 of 2)": "消防队徒步队(1个-2个)",
  "Firefly Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "消防人员升级 - 货运-1级",
  "Firefly Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "消防人员升级 - 耐久度-1 级",
  "Firefly Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "消防人员升级 - 装备-第1级",
  "Firefly Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "消防车员升级 - 移动至1 级",
  "Firefly Walker Upgrade - Water - Tier 1": "消防队员升级 - Water - 1级",
  "Firefly Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "消防人员升级 - 货运-Tier 2",
  "Firefly Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "消防人员升级 - 耐久度-2 级",
  "Firefly Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "消防人员升级 - 装备-2 级",
  "Firefly Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "消防车员升级 - 移动至2 级",
  "Firefly Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "消防人员升级 - Torrque - Torre 2",
  "Firefly Walker Upgrade - Water - Tier 2": "消防队员升级 - 水- 2级",
  "Firefly Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "消防人员升级 - 货运-第3级",
  "Firefly Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "消防人员升级 - 耐久度-3 级",
  "Firefly Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "消防人员升级 - 装备-第3级",
  "Firefly Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "消防车员升级 - 移动至3 级",
  "Firefly Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "消防人员升级 - Torrque - Torre 3",
  "Firefly Walker Upgrade - Water - Tier 3": "消防人员升级 - 水－3级",
  "Firefly Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "消防人员升级 - 货运-第4级",
  "Firefly Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "消防人员升级 - 耐久度-4 级",
  "Firefly Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "消防人员升级 - 装备-第4级",
  "Firefly Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "消防车员升级 - 移动至4 级",
  "Firefly Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "消防人员升级 - Torrque - Torre 4",
  "Firefly Walker Upgrade - Water - Tier 4": "消防人员升级 - 水- 第4级",
  "Hornet Walker Body": "马网步行者",
  "Hornet Walker Legs (1 of 2)": "Hornet Walker Legs (1 of 2)",
  "Hornet Walker Legs Heavy (1 of 2)": "Hornet Walker Legs 重型(2)",
  "Hornet Walker Wings Heavy (1 of 2)": "Hornet Walker队重型(2行)",
  "Hornet Walker Large Wings (1 of 2)": "Hornet Walker Larker Wellings (1 of 2)",
  "Hornet Walker Wings Medium (1 of 2)": "Hornet Walker Wings 中 (1 of 2)",
  "Hornet Walker Wings Raider (1 of 2)": "Hornet Walker 分队路由器 (1/秒)",
  "Hornet Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Hornet Walker 分队被抓住(1个(2个)",
  "Hornet Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "骑士车队Skirmish (1 / 2)",
  "Hornet Walker Wings Small (1 of 2)": "马网步行者小车队(1英寸)",
  "Hornet Walker Wings (1 of 2)": "Hornet Walker Wings (1 of 2)",
  "Hornet Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Hornet Walker升级 - 货运-Tier 2",
  "Hornet Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "Hornet Walker升级 - 耐久性 - 2 级",
  "Hornet Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Hornet Walker升级 - Gear - Tier 2",
  "Hornet Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Hornet Walker升级 - 移动-2级",
  "Hornet Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Hornet Walker升级 - Torrque - Tier 2",
  "Hornet Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Hornet Walker升级 - Water - 2级",
  "Hornet Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Hornet Walker升级 - 货运-第 3 级",
  "Hornet Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "Hornet Walker升级 - 耐久性-3 级",
  "Hornet Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Hornet Walker升级 - Gear - 3级",
  "Hornet Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Hornet Walker升级 - 移动-3级",
  "Hornet Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Hornet Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Hornet Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Hornet Walker升级 - Water - 3级",
  "Hornet Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Hornet Walker升级-货运-第4级",
  "Hornet Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "Hornet Walker升级 - 耐久性-4 级",
  "Hornet Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Hornet Walker升级 - Gear - Tier 4",
  "Hornet Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Hornet Walker升级 - 移动-4级",
  "Hornet Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Hornet Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Hornet Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Hornet Walker升级 - Water - To 4",
  "Mollusk Walker Body": "莫卢斯克步行者身体",
  "Mollusk Walker Legs (1 of 2)": "Mollusk Walker Legs (1/2)",
  "Mollusk Walker Legs Armored (1 of 2)": "Mollusk Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Mollusk Walker Wings (1 of 2)": "Mollusk Walker 分队(1个，2个)",
  "Mollusk Walker Wings Heavy (1 of 2)": "Mollusk Walker Wings 重型(2)",
  "Mollusk Walker Wings Medium (1 of 2)": "Mollusk Walker Wings 中 (1 of 2)",
  "Mollusk Walker Wings Raider (1 of 2)": "Mollusk Walker Winess Raider (1 of 2)",
  "Mollusk Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Mollusk Walker Wings Rugged (1 of 2)",
  "Mollusk Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "摩尔鲁斯克·沃克车队Skirmish (1 / 2)",
  "Mollusk Walker Wings Small (1 of 2)": "Mollusk Walker Wings Small (2)",
  "Mollusk Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "Mollusk Walker升级-货运-1级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "莫卢斯克步行者升级-耐久度-1级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "Mollusk Walker升级 - Gear - 1级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "Mollusk Walker升级-移动-1级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Torque - Tier 1": "Mollusk Walker升级 - Torrque - Torre 1",
  "Mollusk Walker Upgrade - Water - Tier 1": "Mollusk Walker升级 - Water - 1级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Mollusk Walker升级 - 货运-Tier 2",
  "Mollusk Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "莫卢斯克步行者升级 - 耐久性-2 级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Mollusk Walker升级 - Gear - 2级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Mollusk Walker升级-移动-2级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Mollusk Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Mollusk Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Mollusk Walker升级 - Water - 2级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Mollusk Walker升级-货运-第3级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "莫卢斯克步行者升级 - 耐久性-3 级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Mollusk Walker升级 - Gear - 3级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Mollusk Walker升级-移动-3级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Mollusk Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Mollusk Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Mollusk Walker升级 - Water - 3级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Mollusk Walker升级-货运-第4级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "莫卢斯克步行者升级 - 耐久性-4 级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Mollusk Walker升级 - Gear - 第4级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Mollusk Walker升级-移动-4级",
  "Mollusk Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Mollusk Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Mollusk Walker Upgrade - Water - Tier 4": "莫卢斯克步行者升级-水- 4级",
  "Panda Walker Body": "Panda 步行者实体",
  "Panda Walker Legs Armored (1 of 2)": "Panda Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Panda Walker Legs Heavy (1 of 2)": "Panda Walker Legs 重型(2)",
  "Panda Walker Legs (1 of 2)": "Panda Walker Legs (2)",
  "Panda Walker Wings Heavy (1 of 2)": "长号步行车队重型(2英寸中的1英寸)",
  "Panda Walker Large Wings (1 of 2)": "Panda Walker Larker Wellings(2中的1个)",
  "Panda Walker Wings Medium (1 of 2)": "Panda Walker Wings 中 (1 of 2)",
  "Panda Walker Wings Raider (1 of 2)": "Panda Walker Wings Raider (1 of 2)",
  "Panda Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Panda Walker 分队被抓住(2人中的1人)",
  "Panda Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "徒步行车队Skirmish (1 / 2)",
  "Panda Walker Wings Small (1 of 2)": "小步行车队(1英寸)",
  "Panda Walker Wings (1 of 2)": "Panda Walker Wings (1 of 2)",
  "Panda Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Panda Walker升级 - 货运-Tier 2",
  "Panda Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "Panda Walker升级 - 耐久性-2 级",
  "Panda Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Panda Walker升级 - Gear - 2级",
  "Panda Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Panda Walker升级-移动-2级",
  "Panda Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Panda Walker升级 - Torrque - 2级",
  "Panda Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Panda Walker升级 - Water - 2级",
  "Panda Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Panda Walker升级 - 货运-第三级",
  "Panda Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "Panda Walker升级 - 耐久性-3 级",
  "Panda Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Panda Walker升级 - Gear - 3级",
  "Panda Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Panda Walker升级-移动-3级",
  "Panda Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Panda Walker升级 - Torrque - 3级",
  "Panda Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Panda Walker升级 - Water - 3级",
  "Panda Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Panda Walker升级-货运-第4级",
  "Panda Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "Panda Walker升级 - 耐久性-4 级",
  "Panda Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Panda Walker升级 - Gear - 第4级",
  "Panda Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Panda Walker升级-移动-4级",
  "Panda Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Panda Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Panda Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Panda Walker升级 - Water - 4级",
  "Proxy Walker Body": "代理步行者",
  "Proxy Walker Legs Armored (1 of 2)": "代理行车队骑士护甲(1个-2个)",
  "Proxy Walker Legs Heavy (1 of 2)": "重型代理步行者Legs (2)",
  "Proxy Walker Legs (1 of 2)": "代理步行者legs (1 of 2)",
  "Schmetterling Walker Body": "Schmetterling Walker Body",
  "Schmetterling Walker Legs Armored (1 of 2)": "Schmetterling Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Schmetterling Walker Legs Heavy (1 of 2)": "Schmetterling Walker Legs 重型(2) 1",
  "Schmetterling Walker Legs (1 of 2)": "Schmetterling Walker Legs (2) 1",
  "Schmetterling Walker Wings Heavy (1 of 2)": "Schmetterling Walker Wings 重型(2人中1人)",
  "Schmetterling Walker Large Wings (1 of 2)": "Schmetterling Walker Lall Wings (1 of 2)",
  "Schmetterling Walker Wings Medium (1 of 2)": "Schmetterling Walker Wings 中 (1 of 2)",
  "Schmetterling Walker Wings Raider (1 of 2)": "Schmetterling Walker Wings Raider (1 of 2)",
  "Schmetterling Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Schmetterling Walker Wings Rugged (1 of 2)",
  "Schmetterling Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "Schmetterling Walker Walker Skirmish (1 / 2)",
  "Schmetterling Walker Wings Small (1 of 2)": "Schmetterling Walker Wings Small (2)",
  "Schmetterling Walker Wings (1 of 2)": "Schmetterling Walker Wings (1 / 2)",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "Schmetterling Walker升级 - 货运-Tier 1",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "Schmetterling Walker 升级 - 耐久性-第1级",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "Schmetterling Walker 升级 - Gear - Tier 1",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "Schmetterling Walker 升级 - Mobility - To 1",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Torque - Tier 1": "Schmetterling Walker升级 - Torrque - Torre 1",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Water - Tier 1": "Schmetterling Walker 升级 - Water - To 1",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Schmetterling Walker升级 - 货运-Tier 2",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "Schmetterling Walker升级 - 耐久性-2 级",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Schmetterling Walker 升级 - Gear - Tier 2",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Schmetterling Walker 升级 - 移动-2 级",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Schmetterling Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Schmetterling Walker 升级 - Water - To 2",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Schmetterling Walker升级 - 货运-第三级",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "Schmetterling Walker升级 - 耐久性-第3级",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Schmetterling Walker升级 - Gear - 3级",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Schmetterling Walker 升级 - 流动性-第3级",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Schmetterling Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Schmetterling Walker升级 - Water - 3级",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Schmetterling Walker升级 - 货运-T4",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "Schmetterling Walker升级 - 耐久性-4 级",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Schmetterling Walker升级 - Gear - Tier 4",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Schmetterling Walker升级-移动-4级",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Schmetterling Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Schmetterling Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Schmetterling Walker升级 - Water - To 4",
  "Nomad Spider Walker Body": "Nomad Spider Walker体",
  "Spider Walker With Ballista": "蜘蛛步行者和巴利斯塔人",
  "Spider Walker Legs Armored (1 of 2)": "蜘蛛步行者军团装甲值(1×2)",
  "Spider Walker Legs (1 of 2)": "蜘蛛步行者legs (1 / 2)",
  "Spider Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "蜘蛛步行者升级 - 货运-第1级",
  "Spider Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "蜘蛛步行者升级 - 耐久性-第1级",
  "Spider Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "蜘蛛步行者升级 - 装备-第1级",
  "Spider Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "蜘蛛步行者升级-移动-1级",
  "Spider Walker Upgrade - Water - Tier 1": "蜘蛛步行者升级 - Water - 1级",
  "Spider Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "蜘蛛步行者升级 - 货运-第二级",
  "Spider Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "蜘蛛步行者升级 - 耐久性-2",
  "Spider Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "蜘蛛步行者升级 - 装备-2",
  "Spider Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "蜘蛛步行者升级 - 流动性-2",
  "Spider Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "蜘蛛步行者升级 - Torrque - 2级",
  "Spider Walker Upgrade - Water - Tier 2": "蜘蛛步行者升级 - 水- 2级",
  "Spider Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "蜘蛛步行者升级 - 货运-第3级",
  "Spider Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "蜘蛛步行者升级 - 耐久性-3",
  "Spider Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "蜘蛛步行者升级 - 装备-第3级",
  "Spider Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "蜘蛛步行者升级 - 流动性-第3级",
  "Spider Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "蜘蛛步行者升级 - Torrque - 3",
  "Spider Walker Upgrade - Water - Tier 3": "蜘蛛步行者升级 - Water - 3级",
  "Spider Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "蜘蛛步行者升级 - 货运-第4级",
  "Spider Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "蜘蛛步行者升级 - 耐久性-4 级",
  "Spider Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "蜘蛛步行者升级 - 装备-第4级",
  "Spider Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "蜘蛛步行者升级-移动-第4级",
  "Spider Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "蜘蛛步行者升级 - Torrque - Torre 4",
  "Spider Walker Upgrade - Water - Tier 4": "蜘蛛步行者升级 - 水- 第4级",
  "Stiletto Walker Body": "Stiletto Walker体",
  "Stiletto Walker Legs (1 of 2)": "Stiletto Walker Legs (1/2)",
  "Stiletto Walker Legs Armored (1 of 2)": "Stilletto Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Stiletto Walker Wings Heavy (1 of 2)": "Stiletto Walker Wings 重型(2)",
  "Stiletto Walker Wings Medium (1 of 2)": "Stiletto Walker Wings 中 (1 of 2)",
  "Stiletto Walker Wings Raider (1 of 2)": "Stiletto Walker Wings Raider (1 of 2)",
  "Stiletto Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Stiletto Walker Wings Rugged (1 of 2)",
  "Stiletto Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "Stilletto Walker Wings Skirmish (1 / 2)",
  "Stiletto Walker Wings Small (1 of 2)": "Stiletto Walker Wings Small (2)",
  "Stiletto Walker Wings (1 of 2)": "Stiletto Walker Wings (1 of 2)",
  "Stiletto Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Stiletto Walker升级 - 货运-Tier 2",
  "Stiletto Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "Stiletto Walker升级 - 耐久性-2 级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Stiletto Walker升级 - 装备- Tier 2",
  "Stiletto Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Stiletto Walker升级-移动-2级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Stiletto Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Stiletto Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Stilletto Walker升级 - Water - 2级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Stiletto Walker升级-货运-第3级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "Stiletto Walker升级 - 耐久性-3 级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Stiletto Walker升级 - Gear - 3级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Stiletto Walker升级-移动-3级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Stiletto Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Stiletto Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Stiletto 步行者升级 - Water - 3级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Stiletto Walker升级-货运-第4级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "Stiletto Walker升级 - 耐久性-4 级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Stiletto Walker升级 - 装备- Tier 4",
  "Stiletto Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Stiletto Walker升级-移动-4级",
  "Stiletto Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Stiletto Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Stiletto Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Stilletto Walker升级 - Water - 4级",
  "Titan Walker Body": "泰坦步行者",
  "Titan Walker Legs Armored (1 of 2)": "Titan Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Titan Walker Legs Heavy (1 of 2)": "泰坦骑士团重型(2人中有1个)",
  "Titan Walker Legs (1 of 2)": "Titan Walker Legs (1/2)",
  "Titan Walker Wings Heavy (1 of 2)": "泰坦步行者队重型(2人中1人)",
  "Titan Walker Large Wings (1 of 2)": "Titan Walker Larker Wellings (1 of 2)",
  "Titan Walker Wings Medium (1 of 2)": "Titan Walker Wings medium (1/2)",
  "Titan Walker Wings Raider (1 of 2)": "Titan Walker Wings Raider (1 of 2)",
  "Titan Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Titan Walker 分队被抓住(2人中的1人)",
  "Titan Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "Titan Walker Wings Skirmish (1 of 2)",
  "Titan Walker Wings Small (1 of 2)": "泰坦步行者小车队(1英寸)",
  "Titan Walker Wings (1 of 2)": "Titan Walker Wings (1 of 2)",
  "Titan Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "泰坦步行者升级 - 货运-第二级",
  "Titan Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "泰坦步行者升级 - 耐久性-2 级",
  "Titan Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "泰坦步行者升级 - 装备-2 级",
  "Titan Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "泰坦步行者升级-移动-2级",
  "Titan Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "泰坦步行者升级 - Torrque - 2级",
  "Titan Walker Upgrade - Water - Tier 2": "泰坦步行者升级 - 水- 2级",
  "Titan Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "泰坦步行者升级 - 货运-第三级",
  "Titan Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "泰坦步行者升级 - 耐久性-3 级",
  "Titan Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "泰坦步行者升级 - 装备-第3级",
  "Titan Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "泰坦步行者升级-移动-3级",
  "Titan Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Titan Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Titan Walker Upgrade - Water - Tier 3": "泰坦步行者升级 - 水- 3级",
  "Titan Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "泰坦步行者升级-货运-第4级",
  "Titan Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "泰坦步行者升级 - 耐久度-4 级",
  "Titan Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "泰坦步行者升级 - 装备-4 级",
  "Titan Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "泰坦步行者升级-移动-4级",
  "Titan Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Titan Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Titan Walker Upgrade - Water - Tier 4": "泰坦步行者升级 - 水- 第4级",
  "Toboggan Walker Body": "Toboggan Walker体",
  "Toboggan Walker Legs Armored (1 of 2)": "Toboggan Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Toboggan Walker Legs Heavy (1 of 2)": "Toboggan Walker Legs 重型(2)",
  "Toboggan Walker Legs (1 of 2)": "Toboggan Walker Legs (1 of 2)",
  "Toboggan Walker Wings Heavy (1 of 2)": "Toboggan Walker 翼重型(2)",
  "Toboggan Walker Large Wings (1 of 2)": "Toboggan Walker Larker Wellings (1 of 2)",
  "Toboggan Walker Wings Medium (1 of 2)": "Toboggan Walker Wings 中 (1 of 2)",
  "Toboggan Walker Wings Raider (1 of 2)": "Toboggan Walker Winess Raider (1 of 2)",
  "Toboggan Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Toboggan Walker Wings Rugged (1 of 2)",
  "Toboggan Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "Toboggan Walker Walker Skirmish (1 of 2)",
  "Toboggan Walker Wings Small (1 of 2)": "Toboggan Walker Wings Small (2)",
  "Toboggan Walker Wings (1 of 2)": "Toboggan Walker Wings (1 of 2)",
  "Toboggan Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Toboggan Walker升级 - Tobogo - Tier 2",
  "Toboggan Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "Toboggan Walker升级 - 耐久度-2 级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Toboggan Walker升级 - Gear-Tier 2",
  "Toboggan Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Toboggan Walker升级-移动-2级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Toboggan Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Toboggan Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Toboggan Walker升级 - Water - Tier 2",
  "Toboggan Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Toboggan Walker升级 - 货运-第 3 级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "Toboggan Walker升级 - 耐久度-3 级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Toboggan Walker升级 - Gear - 3级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Toboggan Walker升级-移动-第3级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Toboggan Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Toboggan Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Toboggan Walker升级 - Water - 3级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Toboggan Walker升级 - Tobogo - Tier 4",
  "Toboggan Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "Toboggan Walker升级 - 耐久度-4 级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Toboggan Walker升级 - Gear-Tier 4",
  "Toboggan Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Toboggan Walker升级-移动-4级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Toboggan Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Toboggan Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Toboggan Walker升级 - Water - Tier 4",
  "Long Sawblade": "长锯齿条",
  "Sawblade Tool": "锯齿工具",
  "Steering Levers": "导星排行",
  "Tool Pod": "工具Pod",
  "Walker Climber": "骑兵者",
  "Walker Packing Compartment": "步行者包装库",
  "Tusker Walker Body": "Tusker Walker实体",
  "Tusker Walker Legs Armored (1 of 2)": "Tusker Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Tusker Walker Legs Heavy (1 of 2)": "Tusker Walker Legs 重型(2)",
  "Tusker Walker Legs (1 of 2)": "Tusker Walker Legs (1 of 2)",
  "Tusker Walker Wings Heavy (1 of 2)": "Tusker Walker车队重型(2行)",
  "Tusker Walker Large Wings (1 of 2)": "Tusker Walker Larker Wellings (1 of 2)",
  "Tusker Walker Wings Medium (1 of 2)": "Tusker Walker Wings 中 (1 of 2)",
  "Tusker Walker Wings Raider (1 of 2)": "Tusker Walker Wings Raider (1 of 2)",
  "Tusker Walker Wings Rugged (1 of 2)": "Tusker Walker Wings Rugged (1 of 2)",
  "Tusker Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "Tusker Walker Wells Skirmish (1 of 2)",
  "Tusker Walker Wings Small (1 of 2)": "Tusker Walker Wellings Small (2)",
  "Tusker Walker Wings (1 of 2)": "Tusker Walker Wellings (1 of 2)",
  "Tusker Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "Tusker Walker升级-货运-第2级",
  "Tusker Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "Tusker Walker升级 - 耐久性-2 级",
  "Tusker Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "Tusker Walker升级 - 装备-2 级",
  "Tusker Walker Upgrade - Mobility - Tier 2": "Tusker Walker升级-移动-2级",
  "Tusker Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Tusker Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Tusker Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Tusker Walker升级 - Water - 2级",
  "Tusker Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "Tusker Walker升级-货运-第3级",
  "Tusker Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "Tusker Walker升级 - 耐久性-3 级",
  "Tusker Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "Tusker Walker升级-装备-第3级",
  "Tusker Walker Upgrade - Mobility - Tier 3": "Tusker Walker升级-移动-3级",
  "Tusker Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Tusker Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Tusker Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Tusker Walker升级 - Water - 3级",
  "Tusker Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "Tusker Walker升级-货运-第4级",
  "Tusker Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "Tusker Walker升级 - 耐久性-4 级",
  "Tusker Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "Tusker Walker升级-装备-第4级",
  "Tusker Walker Upgrade - Mobility - Tier 4": "Tusker Walker升级-移动-4级",
  "Tusker Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Tusker Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Tusker Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Tusker Walker升级 - Water - Tier 4",
  "Silur Walker Body": "Silur Walker 体",
  "Silur Walker Legs (1 of 2)": "Silur Walker Legs (2中的1项)",
  "Silur Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Silur Walker升级 - Water - 2级",
  "Silur Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Silur Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Silur Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Silur Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Silur Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Silur Walker升级 - Water - 3级",
  "Silur Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Silur Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Silur Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Silur Walker升级 - Water - 4级",
  "Silur Walker Legs Armored (1 of 2)": "Silur Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Silur Walker Legs Heavy (1 of 2)": "Silur Walker Legs 重型(2人中1人)",
  "Battle Fan": "作战风扇形",
  "Hardened Hellfire Bolt": "坚固的希腊火焰箭头",
  "Base Maintenance Chest": "基础维护宝箱",
  "Hercul Walker Body": "巨型步行者",
  "Hercul Walker Legs (1 of 2)": "超棒的步行者legs (1 / 2)",
  "Hercul Walker Wings (1 of 2)": "巨型步行者排(1个-2个)",
  "Hercul Walker Legs Armored (1 of 2)": "巨型步行者军团装甲(1个-2个)",
  "Hercul Walker Wings Heavy (1 of 2)": "超大步行者排重(2人中1人)",
  "Hercul Walker Wings Medium (1 of 2)": "巨型步行车队中 (1个-2)",
  "Hercul Walker Wings Raider (1 of 2)": "巨型步行车队骑手 (1 / 2)",
  "Hercul Walker Wings Rugged (1 of 2)": "巨型步行车队路由路由器(1个(2个)",
  "Hercul Walker Wings Skirmish (1 of 2)": "巨型步行者之翼Skirmish (1 / 2)",
  "Hercul Walker Wings Small (1 of 2)": "巨型步行者小翼(1个-2个)",
  "Hercul Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "超大步行者升级 - Torrque - Torre 2",
  "Hercul Walker Upgrade - Water - Tier 2": "超棒的步行者升级 - Water - 2级",
  "Hercul Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "超大步行者升级 - Torrque - Torre 3",
  "Hercul Walker Upgrade - Water - Tier 3": "超棒的步行者升级 - Water - 3级",
  "Hercul Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "超大步行者升级 - Torrque - Torre 4",
  "Hercul Walker Upgrade - Water - Tier 4": "超棒的步行者升级 - 水- 第4级",
  "Balang Walker Body": "Balang Walker体",
  "Balang Walker Legs (1 of 2)": "Balang Walker Legs (2)",
  "Balang Walker Wings": "Balang Walker 翼子",
  "Balang Walker Wings Small": "Balang Walker 分队小",
  "Balang Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "Balang Walker升级 - Torrque - Torre 2",
  "Balang Walker Upgrade - Water - Tier 2": "Balang Walker升级 - Water - 2级",
  "Balang Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "Balang Walker升级 - Torrque - Torre 3",
  "Balang Walker Upgrade - Water - Tier 3": "Balang Walker升级 - Water - 3级",
  "Balang Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "Balang Walker升级 - Torrque - Torre 4",
  "Balang Walker Upgrade - Water - Tier 4": "Balang Walker升级 - Water - To 4",
  "Large Base Walker Packer": "大型基础步行者包",
  "Small Base Walker Packer": "小基础步行者包",
  "Poaching Hut": "浸出小小时",
  "Giant Wall": "巨墙",
  "Giant Wall Gate": "巨型墙门",
  "Steering Levers Cage": "引导杠铃声",
  "Compacted Torque Battery": "强化托盘电池",
  "Net Pouch": "Net Pouch",
  "Bent Wooden Planks": "坚固的木板",
  "Fiery Concoction": "火焰药剂",
  "Lightwood": "明特伍德",
  "Wood Log": "木质日志",
  "Worm Fang": "Worm Fang",
  "Worm Sand": "蠕虫沙子",
  "Armory Module": "军械模块",
  "Battery Module": "电池模块",
  "Bullrush Module": "Bullrush 模块",
  "Craftsman Module": "工匠模块",
  "Foraging Module": "锻造模块",
  "Fireproof Module": "防火模块",
  "Fortress Module": "堡垒模块",
  "Harpoon Protection Module": "哈普翁保护模块",
  "Hearth Module": "赫土模块",
  "Hull Hardening Module": "船体硬化模块",
  "Lifeforce Module": "Lifeforce 模块",
  "Lumberjack Module": "Lumberjack Module",
  "Merchant Module": "商户模块",
  "Pack Mule Module": "打包Mule模块",
  "Sandy Module": "沙迪模块",
  "Scavenger Module": "Scavenger Module",
  "Torque Module": "Torque 模块",
  "Watery Module": "水道模块",
  "Weightless Module": "无重量模块",
  "Giant Wall Packer": "巨型墙壁包",
  "Buffalo Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "Buffalo Walker升级-货运-1级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "Buffalo Walker升级 - 耐久度-1 级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "Buffalo Walker升级 - Gear - 1级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "Buffalo Walker升级-移动-1级",
  "Buffalo Walker Upgrade - Torque - Tier 1": "Buffalo Walker升级 - Torrque - Torre 1",
  "Buffalo Walker Upgrade - Water - Tier 1": "Buffalo Walker升级 - Water - 1级",
  "Cobra Walker Upgrade - Water - Tier 1": "Cobra Walker升级 - Water - 1级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "Dinghy Walker升级 - 货运-Tier 1",
  "Dinghy Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "Dinghy Walker升级 - 耐久度-1 级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "Dinghy Walker升级 - Gear - 1级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "Dinghy Walker升级-移动-1级",
  "Dinghy Walker Upgrade - Torque - Tier 1": "Dinghy Walker升级 - Torrque - Torre 1",
  "Dinghy Walker Upgrade - Water - Tier 1": "Dinghy Walker升级 - Water - 1级",
  "Hornet Walker Legs Armored (1 of 2)": "Hornet Walker Legs Armored (1 of 2)",
  "Hornet Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "Hornet Walker升级 - 货运-Tier 1",
  "Hornet Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "Hornet Walker升级 - 耐久度-1 级",
  "Hornet Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "Hornet Walker升级 - Gear - 1级",
  "Hornet Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "Hornet Walker升级 - 移动-1级",
  "Hornet Walker Upgrade - Torque - Tier 1": "Hornet Walker升级 - Torrque - Torre 1",
  "Hornet Walker Upgrade - Water - Tier 1": "Hornet Walker升级 - Water - 1级",
  "Titan Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "泰坦步行者升级 - 货运-第1级",
  "Titan Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "泰坦步行者升级 - 耐久度-1 级",
  "Titan Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "泰坦步行者升级 - 装备-第1级",
  "Titan Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "泰坦步行者升级-移动-1级",
  "Titan Walker Upgrade - Torque - Tier 1": "泰坦步行者升级 - Torrque - 1级",
  "Titan Walker Upgrade - Water - Tier 1": "泰坦步行者升级 - 水- 1级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "Toboggan Walker升级 - 货运-第1级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "Toboggan Walker升级 - 耐久度-1 级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "Toboggan Walker升级 - Gear-Tier 1",
  "Toboggan Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "Toboggan Walker升级-移动-1级",
  "Toboggan Walker Upgrade - Torque - Tier 1": "Toboggan Walker升级 - Torrque - Torre 1",
  "Toboggan Walker Upgrade - Water - Tier 1": "Toboggan Walker升级 - Water - Tier 1",
  "Tusker Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "Tusker Walker升级-货运-1级",
  "Tusker Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "Tusker Walker升级-耐久度-1级",
  "Tusker Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "Tusker Walker升级 - Gear - 1级",
  "Tusker Walker Upgrade - Mobility - Tier 1": "Tusker Walker升级-移动-1级",
  "Tusker Walker Upgrade - Torque - Tier 1": "Tusker Walker升级 - Torrque - Torre 1",
  "Tusker Walker Upgrade - Water - Tier 1": "Tusker Walker升级 - Water - 1级",
  "Balang Walker Wings (1 of 2)": "Balang Walker 分队(1个，2个)",
  "Balang Walker Wings Small (1 of 2)": "Balang Walker Wings Small (2)",
  "Raptor Sky Walker Body": "迅猛龙天空步行者",
  "Raptor Sky Walker Legs (1 of 2)": "迅猛龙天空步行者腿(1/4)",
  "Raptor Sky Walker Wings (1 of 2)": "迅猛龙天空步行者翼(1个-2个)",
  "Raptor Walker Upgrade - Cargo - Tier 1": "迅猛龙步行者升级-货运-1级",
  "Raptor Walker Upgrade - Durability - Tier 1": "迅猛龙步行者升级-耐久度-1级",
  "Raptor Walker Upgrade - Gear - Tier 1": "迅猛龙步行者升级 - 装备-第1级",
  "Raptor Walker Upgrade - Torque - Tier 1": "迅猛龙步行者升级 - Torrque - Torre 1",
  "Raptor Walker Upgrade - Water - Tier 1": "迅猛龙步行者升级 - Water - 1级",
  "Raptor Walker Upgrade - Cargo - Tier 2": "迅猛龙步行者升级 - 货运-第二级",
  "Raptor Walker Upgrade - Durability - Tier 2": "迅猛龙步行者升级 - 耐久性-2 级",
  "Raptor Walker Upgrade - Gear - Tier 2": "迅猛龙步行者升级 - 装备-2 级",
  "Raptor Walker Upgrade - Torque - Tier 2": "迅猛龙步行者升级 - Torrque - Torre 2",
  "Raptor Walker Upgrade - Water - Tier 2": "迅猛龙步行者升级 - Water - 2级",
  "Raptor Walker Upgrade - Cargo - Tier 3": "迅猛龙步行者升级-货运-第3级",
  "Raptor Walker Upgrade - Durability - Tier 3": "迅猛龙步行者升级-耐久-第3级",
  "Raptor Walker Upgrade - Gear - Tier 3": "迅猛龙步行者升级 - 装备-第3级",
  "Raptor Walker Upgrade - Torque - Tier 3": "迅猛龙步行者升级 - Torrque - Torre 3",
  "Raptor Walker Upgrade - Water - Tier 3": "迅猛龙步行者升级 - Water - 3级",
  "Raptor Walker Upgrade - Cargo - Tier 4": "迅猛龙步行者升级-货运-第4级",
  "Raptor Walker Upgrade - Durability - Tier 4": "迅猛龙步行者升级-耐久-第4级",
  "Raptor Walker Upgrade - Gear - Tier 4": "迅猛龙步行者升级 - 装备- 第4级",
  "Raptor Walker Upgrade - Torque - Tier 4": "迅猛龙步行者升级 - Torrque - Torre 4",
  "Raptor Walker Upgrade - Water - Tier 4": "迅猛龙步行者升级-水-第4级",
  "Spring Spikes Trap": "Spring Spikes Trap",
  "Sharp Spikes": "锋利的螺旋线",
  "Trap Door": "陷阱门",
  "Trip Wire Trap": "遍历线条陷阱。",
  "Bomb Chest Trap": "炸弹箱子陷阱。",
  "Repairing Station": "维修站",
  "Flare - White": "闪光-白色灯",
  "Random Knowlegde Tablet": "随机的已知绘图板",
  "Domus Walker Wings Large (1 of 2)": "域名徒步行者大英尺(1英寸)",
  "Hornet Walker Wings Large (1 of 2)": "Hornet Walker Wings sim (1 of 2)",
  "Panda Walker Wings Large (1 of 2)": "徒步步行车队长(1英寸)",
  "Schmetterling Walker Wings Large (1 of 2)": "Schmetterling Walker Wings Long (1/2)",
  "Titan Walker Wings Large (1 of 2)": "泰坦步行者长翼(1英寸)",
  "Toboggan Walker Wings Large (1 of 2)": "Toboggan Walker Wells large (1 of 2)",
  "Tusker Walker Wings Large (1 of 2)": "Tusker Walker Wells Large (1 of 2)",
  "Show request": "显示请求",
  "Loot": "Loot",
  "Rupu Camp": "鲁普训练营",
  "Ready": "准备好",
  "View": "查看",
  "Not Defined": "未定义",
  "Previous Page": "上一页",
  "Next Page": "下一页",
  "Personal": "个人资料",
  "PVP": "PVP",
  "Farming": "耕作中",
  "Is ready?": "准备好了吗？",
  "Fence 5": "栅栏5",
  "Premade Throne": "预制Throne",
  "Roofing 2": "屋顶2",
  "Walker Totem": "步行者图腾文"
}
